而家事後諗番，其實張建宗都幾醒，一早識得放風話有病

如果唔係，下次講「if I have a choice」果個就係佢

放風話有病

if I have a choice
哈哈

條On9返去繼續炒樓咪算
特首呢d弱智屎坑位
可以搵邊個做？
憎特首做足8年
最後做監倉佬 打官司冇曬身家
你話呢個共你既產黨幾撚屌恐怖